{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152998?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경새재리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせを必ずご確認ください。 追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 寝具やタオルを追加でご希望の場合、1セット当たり15,000ウォンの料金があり、タオルは1枚当たり1,000ウォンです。 アーリーチェックインは1時間当たり1万ウォンで可能で、最大2時間まで可能です。 ただし、低層の部屋割りを受けることができます。 レイトチェックアウトは1時間当たり1万ウォンで可能で、最大4時間まで可能です。 最大人数を超えることはできず、追加人数は当日現地にて決済してください。 リゾートでのすべての追加費用は現地でお支払いいただく必要があります。 また、ハヌルジェと地下1階には17:00~22:00までご利用いただける付帯施設があり、コンビニは地下1階にございます。 宴会場と聞慶レジャータウンGC(パブリック18ホール)もご利用いただけます。 入室に関するすべての案内はリゾートで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加で寝具やタオルを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で寝具やタオルを利用する場合、1セット当たり15,000ウォンの料金があり、タオルは1枚当たり1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインは可能ですか？料金はいくらですか？",
            "answer": "アーリーチェックインは1時間当たり1万ウォンで可能で、最大2時間まで可能です。ただし、低層の部屋割りを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？料金はいくらですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトは1時間当たり1万ウォンで可能で、最大4時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？追加人数の決済方法は？",
            "answer": "最大人数を超えることはできず、追加人数は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "リゾートでの追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "リゾートでのすべての追加費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やコンビニはありますか？",
            "answer": "ハヌルジェと地下1階には17:00~22:00までご利用いただける付帯施設があり、コンビニは地下1階にございます。"
        },
        {
            "question": "宴会場やゴルフ場の利用はできますか？",
            "answer": "宴会場と聞慶レジャータウンGC(パブリック18ホール)もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室に関する案内はどこで受け取れますか？",
            "answer": "入室に関するすべての案内はリゾートで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 475
    }
}